請求del曬我所有嘢 或del ac p牌有特權公平咩

p牌可以同一個鐘開兩個po

自己睇

定係LIHKG已經被破解你仲懵閉閉

見字delete曬我啦 再次請求delete 曬我所有嘢

我想由頭開始做隻乾淨嘅p牌仔都唔比

一就狠d啦LIHKG，請求

Del 我 Ac

反正我煩到無倫 多一隻p牌唔多 少一隻又何妨

LIHKG你自己研究上述會員 同你嘅版規有咩分別

唔想再同你個爛燈糾纏
做隻cd-rom更好

望遠、連尼住、LIHKG 出黎

不敢面對

比一日限期你地

同一眾p牌及非p牌連登仔交代

點解上述會員可以同一日開兩個po

咪L Spin係單一事件 起底都知咩事

一日後再無合理解釋跟進及相應地補償我嘅不滿

我會quit登

先前我已經申請過可唔可以一日三po

你地無回覆 但又比呢d特權 824新晉P牌

唔好打算比番三po我當打發我 我唔受呢套

而家我要跟你規則玩 p牌只可一日一po

一就解釋跟進調查及del曬我所有嘢

限期一日 否則我quit打得出做得到

跟你版規同你計時

一日限期為呢個po嘅開po時間計起24小時內

ã

課金啦撚樣

貨你L樣 Stalker

唔課就咪咁撚多嗲

日撚日懶醒做連登風紀

PLM識咩L 一年內走幾多p牌 朝令夕改 你係admin我唔會同你計較呢d 你要我地跟版規玩 我跟

但事實版規原來係假嘅 仲叫我課金 cls

日L夜L 做stalker 戒啦

你心愛嘅連登步向緊高登啦 stalker

俾你地班仆街推post撚搞臭晒啦

p牌推唔到鬧人都睇對象啦

我今天xx歲 月入xx 生活xx

你有咩睇法啊stalker

一日超過三個po 你唔屌 stalker

黎屌一個推唔到po嘅垃圾p牌仔

走啦你 反正我聽日都會消失 你唔洗花時間追擊我啦stalker 走之前留個負皮比我當紀念囉

有乜撚嘢問題，個個都可以課金，你唔去課關我撚事
日撚日就走去閪個admin 戇撚鳩鳩

你logic明顯矛盾又唔認

一個不能服眾個平台 不明不白 點解仲要鐘個頭埋佢

第二，香港人移民，日日每小時用盡三個po鳩開po 開時事台 你唔屌 你覺得無問題 fine 大家取態不一樣 我都唔會屌你啦 你反而屌一隻垃圾如我毫無殺傷力嘅p牌

好神奇嘅邏輯

關你L事又入黎口upup

咁好心留言 又唔拉po 多謝你 大發慈悲

我目的又唔係要甩p又唔係要特權

只係有咁嘅版規 而下下都係用版規覆人嘅LIHKG可以跟版規做事

屌佢咩呢？我真係唔知，我都係跟版規反映我見到嘅嘢，提出問題。好好笑，唔關你事就走啦

再唔係你就繼續做糾察 瘋狂拉我落谷底
LIHKG有藉口睇唔到 糾察你就任務達成
而我就係指定限期quit 維穩大成功

鬼鬼鼠鼠覆po

好多謝你地嘅回應 本垃圾P牌對於admins嘅行為及思量無話可說。始終呢個平台係你地嘅，鍾意點玩你地事，我以後亦唔會過問，會遵守自己打過嘅嘢。